雖然講話動真情就輸 但係每次都想搏下會唔會有贏嘅一次

點先可以唔好比自己咁易做咗認真嗰嗰先

認真沒有錯，錯在太計較得失，太計算得失。